真心估唔到原來有cctxb既偽人係深黃

黃你老母呀

呢個台一個黃都無

最多係偽黃

再加一班唔表態想蒙混過關

例子，做愛迴加所有柒頭

黃既一早走哂

佐佐木明詩 & 佐倉盈盈?????

偽黃

否則點會留得低

真黃既走晒

你見兩條友有無真正表態過？

真正蒙混過關俵俵者